揾唔到工 好大壓力

有間公司個老闆其實幾好人
諗住試下去apply啦
結果都係等消息
好撚慘啊 揾唔到工做
好大壓力好想死
就黎要去做夜更看更

On9
保安而家都大把人入行
都唔知有冇位比你

我知
去做公屋嗰啲$9000夜更都好
起碼有翻啲收入

駿洋邨保安都爭崩頭

樓豬我呢兩個星期見左5-6份工都無份請

我都

咁你之前有冇儲蓄？
我就乜都冇

建議食皇家飯

都無乜嫁啦 仲要還卡數
我果行仲要有排都好唔番

旅遊？邊間？

唔想入去整口罩

當差

唔會出賣自己良知

以前做邊行

幫啲𡃁仔補習咋

絲打幾大?我都搵唔到

20咁上下啦
冇工翻想死

你同痴撚線港女有咩關係?